「唔好意思阻住你返工」去咗邊？

唔好俾仇恨佔據你所有。而家係五大訴求，我唔認同要專登去對付警察。

之前係對唔理解運動嘅人會同佢地解釋，會講「唔好意思」。而家去哂邊？

而家係唔認同你個運動，就係要鬧要打。

仲要打埋警察宿舍。佢地又冇裝備，又有女人細路老人。做呢啲，你犯一個錯，打死一個人，阻住一個大肚婆生仔，成件事就因你玩完。

而家個運動係為咗五大訴求定係為咗消滅警察？

負皮我唔緊要，大家要思考，啲開始認同個運動嘅人而家好多唔想罷工，因為唔想同你地班只顧撚警嘅人相提並論。

下一步，就係越行越窄，行返佔領失民心嘅舊路。

push

Be water and be humble